究竟有邊個動漫人物可以打敗破滅魔劍？

叮噹？悟空？

冇

很強的駕駛員

一方通行無傷擊破

キラ・ヤマト

行運超人

屌你
呢個正

X噴

大門大

希羅著件底衫應該頂得住

自帶無常buff, 悟空 行運超人都要死啦

劈撚死你

一拳超人

矛場晶彥 x噴

One Piece 所有自然系果實能力者

李亞寶